[PS4] fifa pro club 招人 誠招後防球員

誠招有經驗後防球員
Cb lb

球隊打法:控球 走位 短傳入涉 絕非9981燒味隊
球隊將會報vpl比賽

會用party溝通

開波時間9:00-12:30

Part time 新手免問

有意請留psn or pm or add Alove0282 smallavq
Tg